[好友祥勝勝將飛騰] 十一月二十五日谷草八場賽日討論區I

馬PO龍虎榜 (只計算至21/11成績)
新力必 698
波利 630
人一世勿一世 601.5
金仕芬 393
SakaXhaka 257
尊兄 219.5
Win神Ho 181
saho 175
火屬性比卡超 130
痕哥仔 128
潘頓正賤種 122
金世正 102
切柒裂桃 88.5
心之所慕陳曉明 64
Adnan_Januzaj 60.5
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
智高無上 4
鏟齊泥種樹 -13
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
大衞希斯 -59
韋舒亞(離家出走) -62.5
梁家俊(無傳承) -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
冼毅力saint -90
child -120
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
單挑 -124
買韋達會發達 -146
屠殺馬會 -151
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -179.4
奧書 -188.5
福逸 -190
冬天沒有雪花 -190
Priestgod -211
覓腸 -244
時時精綵(馬王) -248.5
Greenwood綠木 -259
方嘉藤惠 -276.5
七色 -280
囧 -357
寶高 -365.5
なつめみお -379.5
Yurab -381.5
烽煙 -405
華可可 -408.5
小川ともみ -419.5
蘭仔 -595.5

22/11 馬PO精選

第一組
R1 龍戰士 (梁家俊[無傳承]) P$36
R2 冠寶駒 (華可可) 輸
R3 金鎗六十 (Win神) W$11.5 P$10.1
R4 喜多樂 (覓腸) 輸
S2-1 啟愛航海 (金世正)
R5 邀遊戰士 (金仕芬)
R6 大道至正 (なつめみお)
R7 與龍共舞 (冼毅力 saint)
R8 晨曦飛馬 (寶高)
R9 錶之未來 (saho)
R10 加州雷電 (波利)
W-$28.5 P$18.3 Total-$10.2

第二組
R1 老表醒 (屠) 輸
R2 金莊令 (智高無上) 輸
R3 川河尊駒 (新力必) P$18.5
R4 有得精彩 (綠木) 輸
S2-1 戰舞者 (時時)
R5 日日精彩 (痕哥仔)
R6 包裝永旺 (尊兄)
R7 時時有餘 (烽煙)
R8 順勢贏 (SakaXhaka)
R9 美麗多多 (ケッピ)
R10 美麗掌聲 (人一世勿一世)
W-$40 P-$64.5 Total-$104.5

田雞好煩

賽後，莫雷拉表示，根據策騎指示，他於早段積極催策自大外檔出閘的「榮惑」，以佔取前列位置。他說，鑒於陣上的形勢，坐騎自千三米處起須走外疊，沒有遮擋。他說，儘管「榮惑」須在沒有遮擋下走外疊，但坐騎在催策下未能加速，走勢平平，表現令人十分失望。獸醫於賽後立即檢查「榮惑」，並無發現任何明顯異常之處。

賽後，蔡明紹（「仁者荃心」）報告，是日作季內首戰的坐騎在直路上力竭，因而於末段墮退。獸醫於賽後立即檢查「仁者荃心」，並無發現任何明顯異常之處。

獸醫於賽後立即檢查「有理共想」，發現該駒心律不正常。「有理共想」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

六寶係斷簡錯左另一隻美麗系
不過都唔方派得多

lm

派未呀

贏餐活仔咋

今日揀嘅馬全部都有頭4
但我個人覺得最穩個隻就跑第4

跑過五百米處時，「幸福掌聲」受「與龍共舞」妨礙，當時「與龍共舞」在「添滿意」（莫雷拉）外側受擠迫，而「添滿意」則移至「時時精綵」的外側以望空。小組嚴厲讉責莫雷拉，並告誡他在轉換跑線時必須加倍小心。

唔洗罰就係唔洗罰

有冇人計下個精選

我計啦

死全家啦美麗系

22/11 馬PO精選

第一組
R1 龍戰士 (梁家俊[無傳承]) P$36
R2 冠寶駒 (華可可) 輸
R3 金鎗六十 (Win神) W$11.5 P$10.1
R4 喜多樂 (覓腸) 輸
S2-1 啟愛航海 (金世正) 輸
R5 邀遊戰士 (金仕芬) 輸
R6 大道至正 (なつめみお) 輸
R7 與龍共舞 (冼毅力 saint) 輸
R8 晨曦飛馬 (寶高) 輸
R9 錶之未來 (saho) P$19
R10 加州雷電 (波利) 輸
W-$88.5 P-$104.7 Total-$193.2

第二組
R1 老表醒 (屠) 輸
R2 金莊令 (智高無上) 輸
R3 川河尊駒 (新力必) P$18.5
R4 有得精彩 (綠木) 輸
S2-1 戰舞者 (時時) 輸
R5 日日精彩 (痕哥仔) 輸
R6 包裝永旺 (尊兄) 輸
R7 時時有餘 (烽煙) P$24
R8 順勢贏 (SakaXhaka) 輸
R9 美麗多多 (ケッピ) W$43 P$16.5
R10 美麗掌聲 (人一世勿一世) P$18.5
W-$57 P-$67.5 Total-$124.5

香港有冇邊隻ppg 由四班練到上group 1
姿態又係馬王級

手足

精英大師

蓮華生輝

雄心威龍 又一呂健威傑作

未來馬王

部署一樣

睇番時時上年果兩場g1 d對手完全唔掂 真係時勢造英雄 就比佢做到馬王

又反時時
年年都loop

勁過鎗啦 上1400都係第6姐

此季沒有出賽記錄

係咁架啦 一沉百踩
8歲馬王輸比金槍=垃圾
7歲時時輸=垃圾

今朝買咗Salios贏香港一哩應該星期三可以搣飛

福善都贏
福逸唔係唔撚得呀

美麗系好撚煩

慘到 明顯唔係反佢 純粹以馬論馬 上年香港瓶比人炒到 再係金盃輸埋 女皇only對番本地馬 戰績係值得做馬王 但話金鎗上年贏班垃圾馬唔值做馬王 事後睇番佢都係贏垃圾 唔係質疑佢 純粹想講隻馬上年已經唔係佢最top既時候 但真係時勢造英雄

獸醫於賽後立即檢查「有理共想」，發現該駒心律不正常。
一鋪過

馬王全盛期肯出去跑下應該無咁多人踩

國際賽都唔駛跑了

偷到場Group交代到有餘啦

瓶14檔焗住要放 形勢已經蝕
都係輸俾一對日本馬 甩哂後面
耀滿瓶未證明到
但旺紫丁已經係日本執左2場G1 都唔失禮啦

金杯我覺得底出味好濃 放拉上去爆告狗做得出

咁早買定幾倍

郭撚同周sir停賽

郭能呢兩個賽日都食夠

美麗多多

次次擺隻nigga上去幫自己友開路
無啦啦換阿奠仲有廿幾倍 飽到褲都著唔落

Race 9: N Callan (HEZA BEAUTY) for careless riding near the 450 Metres (from 16 December 2020 until 21 December 2020 on which day he may resume race riding – 2 Hong Kong racedays).

係

喜勝勁駒傻撚咗？last 22.40......

轉灣見佢打斜咁cut出嚟都知去硬馬

緊係
CUT 左隻眾歡笑
雷神CUT 隻與龍就嚴厲警告

國際賽後成班勁人留底邊有馬騎
緊係揀國際賽後
呢半個月贏埋收夠籌
個牌一定續到

過十場冇問題啦

獸醫於賽後立即檢查「馬克羅斯」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰。

退休吧

賽後，蔡明紹（「大道至正」）報告，坐騎於直路早段起初對其催策反應良佳，其後開始以佳勢衝刺，但在最後一百米墮退及未能以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「大道至正」，並無發現任何明顯異常之處。

獸醫於賽後立即檢查「安采」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「安采」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

用來做電兔唔知幾好

SHIT 恩都得
欺C 咁撚多PPG
不過外線就冇
2個年最撚慘
走位真係冇眼睇

隻有得精彩睇到眼都凸

14檔無諗過救
全程任隊
老苗唔撚屌先好野

13
見高到離晒譜支持下

應家柏：國際賽希望有10匹外隊馬

應家柏表示，考慮到目前情況，為安全考慮，會喺未來賽事收緊入場人數，無論政府有咩政策都會咁做，而參與騎師賽嘅6位騎師，暫時未起程嚟港，但有啲馬房工作人員準備嚟緊，同埋任何人上機之前，都會進行3次測試，確保結果呈陰性先搭到飛機到香港。目前樂觀希望會有10匹外隊馬嚟，但日本星期二公眾假期，要星期三再有進一步消息。

10匹
咁瓶又係得幾隻跑

10隻

另外，蔡約翰話仲會派「勝得精彩」、「夏威夷」喺國際賽分途出擊

日本就5隻
最後睇下來唔來
新加坡本身有旅泡肯定來
而家取消左有機唔來

不如買定下年Derby winner或者oaks winner啦

Hong Kong Mile

60，Admire Mars 同 Salios都落飛

Hong Kong Cup

Furore已經追到Danon Premium去到7/2

そして今日も、グランアレグリアの圧倒的なパフォーマンスにファンが酔いしれたわけだが、その一方で大きく期待を裏切ってしまったのが2番人気サリオス（牡3歳、美浦・堀宣行厩舎）だ。

17頭立ての大外17番という難しい競馬になったサリオスは、スタートでまさかの出遅れ……。後方からの競馬を強いられると、最後は上がり3ハロン最速となる33.1秒の末脚で追い上げたが5着。最大のライバル・コントレイル以外に初めて先着を許す格好となってしまった。

この結果に納得がいかないのは、サリオスを応援していたファンだ。

ネット上のSNSや掲示板では、レース直後から「ここで出遅れるとは……」「あんな後ろから届くわけない」「スタートで終わった」「デムーロにはこれ（出遅れ）があるから」など、デムーロ騎手の騎乗に疑問の声が続々……。

3歳No.2として大きな期待が懸かっていただけに、不完全燃焼の競馬は関係者だけでなく、ファンにとっても痛恨となったようだ。

「うーん、出遅れが痛かったことは間違いないですが、それ以上にスローの瞬発力勝負で早めに動けなかったことが最大の敗因だと思います。上がり3ハロン最速33.1秒といえば聞こえはいいですが、勝ったグランアレグリアが5番手から33.2秒で上がっていますからね。

杜滿來又被人屌

抵啦，佢嘅水平真係變貝諾華嗰啲Level，佢細佬真係好過佢

好少買early market不過見咁筍先買啫（原本）

Salios 而家9-1 冇咁好分了

唔好買
絲綢會未必會派馬來

希望上年Admire mars翻版啦

仲有11/2

去日本比人同化咗啫

今日啲馬終於正路啲

唔黎咪退錢

Ante Post就係咁，有風險

唔係English King 5000-1嗰陣都有人買

想話希望Salios好似上年mars咁三歲輕磅上場甩色hk mile見真章

Lemaire Chantilly全程外疊，永世記得

仲話跟過Aga Khan搵食

緊係唔係FIX ODDS 退出唔跑當輸

邊隻去邊度先

換個騎師先啦

雷又好，PCB/米高/學都好，換人啦

本來隻禮讚歌詠未決定來唔來香港
跑完呢場就一定唔駛來
戰舞者2日前仲話會諗盃定一哩
但係估就唔大機會來

勝得1200

係,除非已經有正式排位NRNB

就拉啦
不過最緊要係星期三有份

我睇唔會跑一哩
9成9跑盃
不過來先算

Tarnawa Hong Kong Vase 仲有5-1

係咪收到風會過嚟

最緊要係肯過嚟

肯跑沙田都好㗎啦

10隻：
敦倫塔 重擊 地獄火
羅馬 聖騎士
優驥 勝出 奧美度
花火 唯獨

Love only you都唔獲邀請
有好多好嘢唔出奇

唯獨跑有馬
女皇盃冠亞季加埋創世紀都係有馬
機伶金花跑埋就正

因為Dermot Weld冇講下點，淨係講下年繼續跑

真係靠估

地獄火 同 聖騎士 點來
要14日隔離
冇左泡泡

Magical 10F / 12F

MAGIC 唔係來

有冇泡泡對外隊黎講都係冇影響
一樣狗會一條龍

本身新加坡有泡泡唔駛隔離

得罪講句
兩隻都係陪跑

就黎完季
地獄火仲要唔係搵當地騎師 一定黎
佢唔黎留係monkey國做乜

潘真係大撚獲
榜首果D得個6爺有支持
其他連畀隻馬佢騎都冇

聖騎士點會後備
香港都冇馬跑

打電話搵岳伯仁囉

黎都係陪跑
1600太短 2000太長

大摩走左對佢好大影響

個個大馬房都唔畀馬佢騎緊係有野

咁我就唔知喇，靠你哋講下啦香港馬專家

冇晒朋友

場一哩香港仲有乜馬出
金槍 美麗 川河 嘉應
都無第五匹
高大肯報就實出得不過又加10分

佢先知乜事
睇下而家同莫雷拉個差距遠到

HKIR 我諗佢可以上頒獎台掛

Exultant

似十三少 就退休個幾年姐

2000 都冇馬騎
2400 如果無外隊就得
一陣大利威話來咪又係驚

最慘希C D PPG
潘一隻都冇份
係得美麗系PP同影子英雄

Tarnawa呢個真係要等星期三

包裝個兩隻都係佢

你大佬欺C D操練真係辣到
7日2個快跳1個閘

Order Of Australia原來冇報8F

咁睇嚟唔會過嚟嘅機會大過比錢supplement過嚟

下個禮拜應該shadow hero鬥顯心星

佢d馬快跳完之後個日一定休息
禮拜日又休息
唔算好辣啫

其士盃諗緊潘應承左騎邊隻馬

百步囉
其他佢邊造到磅

我幾驚係黃金甲

宜家先有得睇番馬，六寶撻咗競技勇士

香港でゴールデンシックスティとの対決が見たい

邊隻

我潘星期三靠沈集成果3隻

原來心頭好比左蔡頭

大家點睇六十，最後二百已經要認真俾又內閃

緊係放聲啦
希望安田馬主考慮遠征

X2
要左膽大
今日條6寶熱都咁都無我份食

應該騎好鬥心

如果淨係香港呢批 都係冇得跑

頂盡2班馬

我都係，岩岩睇番先知輸咁小

步步友咁姐
閃得黎都過哂

內閃

Treve

呢個係勁嘅馬常見問題

好少會有馬出左頭之後仲on99向前不停衝

好多時就會自己搵欄

所以會內閃

勁嘅馬好似步步友同金槍

會自己轉腳黎慳力 正常練馬師應該教一教唔好閃

但同時會影響佢衝刺力 所以以呂狗功力就咩都冇做

但養成個習慣有個壞處就係如果少馬還好

內側如果多馬其實有機會影響

不過金槍今季唔慌有好多多馬場合跑

練馬師羅富全話賽前預期步速唔快，最怕係「美麗掌聲」唔放，咁「夢想成金」就會放頭，但好彩步速都幾快，同埋可以跟到「美麗掌聲」後面，跟馬跑得幾放鬆。勝後要睇吓賽程先決定隻馬嚟緊跑唔跑1400米，另外會同馬主商量，考慮吓會唔會跑4歲經典賽事系列。

除非自殺走去杜拜

咪撚跑1400啦

以前步步友好多時又係出咗頭之後片入去
好少走到直線

人無完人
馬王級都唔多唔少都有缺點
例如雄心威龍腳法唔靚 天久太細隻 時時偏均速
威哥都講到明唔需要改而我又覺得問題不大
老老實實金鎗個體型 腳法 加速 都已經幾完美仲想點

以前覺得關雷西事
但睇埋金槍就唔多關騎師事

平海福星邊個騎都係咁飛入去

你少馬就係 就算打吡個場都有哂位比佢內閃

只要多馬慢步速塞埋一舊嘅場合就可以睇到佢點發揮

同埋個重點係佢內閃好似愈黎愈嚴重

唔會質疑佢實力 佢短距離加速個下爆發力應該係全港最強

你當我雞蛋裏挑骨頭啫

Hawaii?

夏威夷 二郎
應該得呢兩隻

烽煙四喜

螞蟻昌仲騎緊馬

Hawaii 試閘跑得返又好分ge話可以博w
當年精彩日子好似都係季內初出贏g1

練馬係佢細佬？
其實佢家族係咪有華人血統

點過金槍

個閘真心講 試得幾好 得番一個月都冇 應該可以僅僅趕到九成馬出

大家都贏過傳承
跑大賽信雷蔡好過何呂

咁希望有得出黎鬥下
得佢有機贏到60

同埋個騎師比既意見都好重要 操果陣要點教 可以落咩配件幫手 教完隻馬對隻馬有冇負面影響 都要睇騎師點處理

我覺得有機會 上年果兩場表現好好 可惜係付出左代價 體力用得好盡

佢應該係最有威脅果隻先 始終覺得衣隻馬唔㩒搏 一年去盡得2場貨仔到

應該未去到咁 上年果兩場隔得太近 未回哂又搏 一年集中搏三四場應該得 個期太近就要取捨

其實一路都有樣嘢覺得好on9國際賽有4場 點解今日預賽得3場 雖然你2000,2400都係果批馬跑 開埋2400可能得番幾隻1場

開哂2000 2400預賽
應該只會係今日2班1800堆馬+預賽堆馬走去搏大霧

所以咪改左名唔叫咩咩預賽
叫馬會杯

Lm

食撚左屎呀美麗多多要停添滿意唔使？

但睇今日表現黎講好似係全盛傳承勁啲

經典之星點輸

周狗手馬

11點點部署

肥鬼周蛇強陣
到底去邊隻

昨日點

藍海策略似搏到贏為止

買w跑p
買pq中一隻
賭閪

你又贏到唔使做?

萬事叻

部電腦好似唔想比波狗參加騎師賽

到時係咁望杜苑欣

馬PO龍虎榜 (已計算22/11成績)
新力必 713.5
人一世勿一世 617
波利 590
金仕芬 353
SakaXhaka 217
saho 192
Win神Ho 182.8
尊兄 179.5
火屬性比卡超 130
潘頓正賤種 122
切柒裂桃 88.5
痕哥仔 88
心之所慕陳曉明 64
金世正 62
Adnan_Januzaj 60.5
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
馬王威爾頓 11
ケッピ 10.5
貓蛇 10
梁家俊(無傳承) -12
鏟齊泥種樹 -13
智高無上 -36
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
大衞希斯 -59
韋舒亞(離家出走) -62.5
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
child -120
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
單挑 -124
冼毅力saint -130
買韋達會發達 -146
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -179.4
奧書 -188.5
福逸 -190
冬天沒有雪花 -190
屠殺馬會 -191
Priestgod -211
方嘉藤惠 -276.5
七色 -280
覓腸 -284
時時精綵(馬王) -288.5
Greenwood綠木 -299
囧 -357
烽煙 -373
Yurab -381.5
寶高 -405.5
なつめみお -419.5
小川ともみ -419.5
華可可 -448.5
蘭仔 -595.5

周出成七場點部署

希望會員蘭仔，精選唔好以追過我做目標
上面果個已經唔係我黎

信心滿滿連追兩劑落班增程潘頓我就賭佢死

frankel x danedream個女日本初出即贏

呀七

新力必 713.5

受薪董事小組接獲通知，由蔡約翰訓練的「勁搏」（D386）於今早大約六時四十分，在全天候小跑道操練時佩戴了錯誤的馬鞍號布。

小組確定，「勁搏」當時誤戴了同屬蔡約翰馬房的「凌駕」（C386）的號布。

蔡虐畜都識烙玄

勁搏跑唔跑國際賽

祝你直追新力必，脫離負分

我就追到你

唔跑啦
一個月直落三場 之後抖咗一個月左右

華蛇做咩今季搞到咁

Furore贏完即刻變大熱，啲飛多到

全DADDY俾老仆街瘋狂爆樽

無所謂啦，好似尋日貼左冠寶駒
臨場買紅鬃有百三位置

睇下Magical入咗declaration會唔會落飛先

紅鬃都買到

南半球馬好似十幾年冇贏過香港盃

Magical，㩒住都上黎呀

老豆條仆街唔識逃就咪撚逃呀

10F歐洲隊，日本隊真係勁過澳紐

呢隻呢兩場無啦啦咁爆得,好似變左身咁
上年明明好均速

全盛老千都要比大佬擊殺
澳洲長途馬都係爭咁d

其實唔難

應該守3 4位啦

恕我太廢，買唔到

周狗肥鬼3win不是夢

依家澳洲堆10F高手全部係歐洲移民

點撚知佢，Sovereign要逃唔逃

避免話吹水

我懷疑又係雷神啲功力

對上一隻贏香港盃既南半球馬好似係瓜皇凌雨
澳紐種跑長途

同錶之智能一樣

nigga智力應該有啲問題
淫者全身要放可以俾佢埋嚟
係要攝住佢搞到超快步速

明明隻馬後追都得 驚死蝕咁

近2場第2明顯輸人
搵個正常少少嘅人坐上去都最少贏1場

宇宙紀錄 苗禮德 快操 沙田 全天候 30.0 27.9 (57.9) (彭國年)

簹多福 苗禮德 快操 沙田 全天候 32.3 28.2 (1.00.5) (史卓豐)

一舖縱橫 葉楚航 快操 沙田 草地 27.7 24.1 (51.8) (周俊樂) 開心好玩

千里駿駒 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.6 24.4 (52.0) (潘頓) 燈胆精英

得賞 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.6 24.8 (54.4) (梁家俊)

拖板精英 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.3 23.1 (50.4) (田泰安) 連利之友

榮冠大道 葉楚航 快操 沙田 全天候 32.3 28.4 24.0 (1.24.7) (賀銘年)

氣宇軒航 葉楚航 快操 沙田 全天候 30.9 26.8 (57.7) (潘頓)

包裝永勝 大衛希斯 快操 沙田 草地 25.3 22.0 (47.3) (潘頓) 怡昌勇士

北極光 賀賢 快操 沙田 全天候 29.3 25.0 (54.3) (蔡明紹)

赤火驍龍 賀賢 快操 沙田 全天候 33.0 30.0 24.3 (1.27.3) (梁家俊) 馬爾代夫

馬爾代夫 賀賢 快操 沙田 全天候 32.2 30.7 23.0 (1.25.9) (薛恩) 赤火驍龍

Good afternoon

馬爾代夫 賀賢 快操 沙田 全天候 32.2 30.7 23.0 (1.25.9) (薛恩) 赤火驍龍

我薛又有馬

元朗之星 文家良 快操 沙田 草地 26.6 23.3 (49.9) (陳嘉熙) 紅麗舍

幸福笑容 呂健威 快操 沙田 全天候 30.2 25.4 (55.6) (田泰安)

歡欣福星 呂健威 快操 沙田 全天候 30.4 26.8 23.7 (1.20.9) (巴度)

管得掂 呂健威 快操 沙田 全天候 30.0 25.7 (55.7) (莫雷拉)

無價寶 何良 快操 沙田 草閘 23.8 23.9 (47.7) (巴度)

友誼至好 姚本輝 快操 沙田 草閘 24.1 23.4 (47.5) (蔡明紹)

荷花福星 蘇保羅 快操 沙田 全天候 34.2 29.2 (1.03.4) (梁家俊)

好好彩彩 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 28.0 25.0 (53.0) (梁家俊)

Good afternoon

好難講
如果告狗落order要咁做田雞只可以盲跟

歡欣福星 呂健威 快操 沙田 全天候 30.4 26.8 23.7 (1.20.9) (巴度)

果堆算唔算係高手

算掛

唔算都屌打哂local

唔識變通
結果論就係2場都輸在佢亡命狂放到45.1x

算啦，澳紐10F等於歐洲group 2 3水平

VRC Derby runner up Hit The Shot has been sold to Hong Kong.

The rising three-year-old, trained by Matt Cumani, will join trainer John Size in Hong Kong after a deal in that understands was well over seven figures, was brokered with the horse’s owners - Zhongli Thoroughbreds

咁快部署定下年打吡

明月千里: 唔試下落雨跑一次?

信可成真應該係移民最強 澳去歐

算啦，除咗凱旋門嗰鑊

「勁搏」（D386）

受薪董事小組接獲通知，由蔡約翰訓練的「勁搏」（D386）於今天早上大約六時四十分在全天候小跑道操練時佩戴了錯誤的馬鞍號布。小組確定，「勁搏」當時誤戴了同屬蔡約翰馬房的「凌駕」（C386）的號布。小組進一步確定，「凌駕」今天早上較早時間佩戴正確的馬鞍號布在全天候大跑道進行操練。

小組將就此事召見蔡約翰。

呢隻下次出打算訓落去

星期三勁博扮凌駕

突發 福逸試閘

事實係好多頂級澳紐長途馬係香港成名

咁又係，變晒香港隊主力

鬥贏馬啦贏波輸波邊好睇

蘇狄雄係咪退役之後第一次試閘

罰幾千蚊姐小事啦

有關cut馬會account一問

迷周都要cut ac

輸唔起咪撚賭

Hi

達心星

果然友似癲

場5班1400

咁都唔拆多場？

星期日可以休息

高大威猛+9
時時有餘+8

又迫害我薛+9

手足迷薛？

潘騎包裝定天作

一定係影雄啦

好慘 加8分既話就仲可以係四班跑

希斯點名叫大家留意隻馬

我以為報2班1400

以前國際賽日二班千六用黎檢閱各路打吡兵馬
今年早咗

星期日有一棍馬了

仲有一水
登頂 金哥 狂潮 將王個堆

將俠？

不是

快啲講

4班1000？

好玩福星

試閘已經mark左落賽馬筆記

2 班1400

欺師都算唔話得
唔搵騎師搵狄狄仔試登項峰

喜豐寶咁嘅績都85分?

好難

G1輸三個馬位第四 差唔多

有冇咁唔襟操

呢場咁亂都一棍

極速王

二班頭馬就係二班頭馬
贏過千四就係贏過千四

盛大光輝 MAGNIFICENT C121 何良 丁冠豪 21/11/2020
連呢隻都冇埋 執柒咗佢啦

4/8
諗起隻南非馬王場香港盃同倒屎盃

禮拜三輸埋就三班

笑撚左

慘撚到
呢隻季內一定有一場

見到與龍共舞同盛大光輝咁上下分
人地轉倉係咁贏，仲贏埋G3，黎緊跑國際賽
你會唔會仲留係呢個倉等佢一場頭馬

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
盛大光輝 MAGNIFICENT C121 何良 丁冠豪 21/11/2020
新強精英 ELITE TREASURE D034 苗禮德 霍利時 21/11/2020
赤電神駒 PERFECT HARMONY D166 告東尼 高伯新 21/11/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
大眾歡呼 EVERYONE'S JOY C225 羅富全 23/11/2020
軒轅齊飛 HINYUEN SWIFTNESS V250 葉楚航 23/11/2020

機緣巧俠都可以有兩場

百勝龍

呢隻係何良都有得贏既

我福又有新朋友

老仆街搞唔掂

與龍共舞未轉倉之前已經搞好哂等起筷

馬po龍虎榜係咪証明咗賭仔都係十賭九輸

係，我輸到仆街

包裝永勝定柏林採戈好d

信潘

要唔要又等36場先再贏

柏林探戈千四太短
睇下有冇追勢就算
影子英雄應該嚟得快啲

中雀屎擺周狗上去

兩隻都短啦

馬會早着先機放錯片?

Oh!你衰啦!

清咁勤力一upload就睇

佢pr 知咩事

搏紥？

Up 6條片都時光倒流
會唔會cover左 file name 冇左原片咁on9

我HKJC忠實fans

抵啦!又要炒人!

冤冤相報何時了

佢收好撚多投訴啦
佢D下屬UP錯片

佢係咩部門

佢公關部阿HEAD
其中一條TEAM咪管D 社交平台

何良話起筷，馬主都唔信啦

水晶宮平手盤得番1.84，有買趁早

射埋狼隊下盤

冇左賭波馬依度已經失去左靈魂

ON9狗會,成粒幾鐘都仲唔換片
炒撚左佢

應承我唔好再做外仔

真係痴撚線
每次賽事豬咁多比狗會，收咁大份糧，是但一個lol都快手過佢換片啦
屌

Silk Racing係咪仲未講Salios點

勝出光采跑埋香港盃就退役

日本好似放假，等禮拜三晚狗會公佈啦

bam𠹌左

等星期三

葉d低班馬 成堆後備

緊係退
日本都跑唔到

公佈都有機會唔來
上機前發燒最好原因

講馬未，吊你老木

尾2減撚左幾多分呀

倫敦塔 布宜學

5隻日本馬一定來

星期三有咩心水馬

烽煙條友幾時離開左尾2
隻馬都係尾2

-2啦

你都on99

馬上喝采

油王主帥

俾毒水

2.2 杏目
2.7 鐵鳥
3.2 謀勇
3隻3冠王決一勝負
日本5千會員可以入場睇
有5萬5人抽飛

我認真

有咩咁好

歐洲

Contrail 2.25
Almond Eye 3.25
Daring Tact 5

大冷拖下有咩所謂

A巴另外4隻乜野ODDS
機伶金花 神業 耀滿瓶 世界首映
呢場好好玩
3隻3冠夠膽真係飛晒

咁要跟了

Glory Vase 21
World Premiere 41
Kiseki 51
Curren Bouquetdor 67

三大熱最多人買，跟住就係glory vase 同 Perform A Promise

Perform A Promise 係邊隻?

守諾言

日本予想305倍

李易達之眼而家2400似勉強
輸俾謀勇啲囡囡對住古馬一棟都冇
鐵鳥驚上次消耗太大

賽績派就係咁睇
最後結果就係呢3隻
不過賭都係果4隻
神業 機伶 耀滿 世界

唔怕！相信外圍！

佢同你最熟
有冇講點解走左

橙紅色昨日跑第4退役去美國搵馬公

呢場有得爆冷

除咗三大熱門同唔跑嘅Saturnalia

Ante Post全部20倍以上

呢場真係好好攻擊
3隻大熱門全部有疑問

不過歐洲人好多都係揀三大熱門

二郎駛唔駛咁快又跑

UNBEATEN 已經好多人買

又話跑國際賽
緊係跑得幾多得幾多

Daring Tact反而冷過Almond Eye

咁果隻都係8個G1
不過上場天秋跑到咁已經好失望
2年前既佢禁住都彈開贏天秋日本盃

正叔度好用邊隻攻擊未

老啦，同enable一樣

神業同機伶金花
2隻唔識出頭
一早講左
不過最後都係輸垃圾騎師發揮

識贏就係識贏
我覺得daring tact唔好睇得太低

神業最當打個年俾川田條垃圾浪費左幾場
痴撚線

津村明秀浪費左幾多次機會
次次二奶

第二場仲唔係開翻版Q?

換番濱中俊應該好D

如果機伶跑埋有馬
反而有馬係最好睇
3隻女王盃加埋創世紀 機伶
5隻馬女鬥氣自豪

呢隻重心

戒賭

世正兄點解咁睇好神業既

我又飛了她

奧總男人啱唔啱

屈撚到

跑多場 跑一哩
今年告東尼國際賽日
除左短途
三場都有出擊馬

星期三又要大賭

同

岩岩好配合出糧進攻馬會

係都去gay po搵仔啦

咁呢樣你熟啲喇

樓上兩個

福蛇點解次次跑緊馬都唔見人
但跑馬前後又會喺到

佢大賭唔方面上馬po

專心係馬房打點

貓蛇同賭波馬都唔見咗

其實發揮上問題唔大 但去到g1 實力接近果陣係靠騎師幫手加分 而佢可以叫做足本分 叫浪費好似都唔係好公平 神業假假地都有g1 呢隻就慘d

型

奧狗仲有我
今晚去元朗一齊食飯

水晶宮真係垃撚圾

頭場就輸哂

入閘未 唔好掛住上黎9up

都係sp關係最長久

25/11 馬PO精選 (第一期: 9月至12月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期二下午10點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#180)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

差啲就信左你

小賭怡情

世正

幾時食飯

睇好邊個睇睇好邊個 ？

割撚

波

屎

福逸試閘㩒住都贏呀

主角係遲啲先出場

國際賽日出?

3班1200啦

阿奠2400騎時時有餘
何妖

又做condom

見到最下面嗰隻馬係咪好有印象呢
呢兩公婆都係仆街嚟

好好瑪？

過咗馬交

係
初頭話去紐西蘭養老
轉個頭就運去馬交跑

麥維凱宣布嚟唔嚟未

下

小玩家 大衛希斯 快操 沙田 全天候 32.1 30.5 27.9 (1.30.5) (薛恩) 勇眼光

駿龍駒 大衛希斯 快操 沙田 全天候 28.3 26.5 (54.8) (薛恩)

團結一致 霍利時 快操 沙田 全天候 30.7 25.7 (56.4) (田泰安)

桃花紅 賀賢 快操 沙田 全天候 28.8 23.7 (52.5) (梁家俊)

大雷暴 韋達 快操 沙田 全天候 29.8 25.7 (55.5) (周俊樂)

冠軍名駒 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.8 24.6 (54.4) (莫雷拉)

糖糖幸運 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.0 24.3 (53.3) (田泰安) 合金皇

清福 文家良 快操 沙田 全天候 30.2 26.9 (57.1) (郭能)

無敵勇士 文家良 快操 沙田 全天候 31.3 28.7 25.2 (1.25.2) (賀銘年)

翡翠劇院 文家良 快操 沙田 全天候 30.2 26.0 (56.2) (巴度)

開懷大少 文家良 快操 沙田 全天候 30.1 25.7 (55.8) (郭能)

駿皇綵 文家良 快操 沙田 全天候 31.5 24.3 (55.8) (梁家俊)

龍鼓飛揚 呂健威 快操 沙田 全天候 29.1 25.3 (54.4) (潘頓)

Good afternoon

拉狗搶撚埋冠軍名駒

你隻腳跛撚完仲跑得

原來潘應承騎龍鼓飛揚
都唔跑輝哥

一早bk左啦

咁仆街

龍舟掛鼓千六會唔會短

會

百步穿雲嫡系馬都唔騎

上場騎完知道對呢班無機會

800閘對住堆垃圾姐
唔叫跑得啦
我準備退役 大家唔使急

搵周狗減磅掛

19/11/2020 踱步 沙田 (千八教閘) (千八教閘) 慢操 (田泰安)

咩係千八教閘

可能要同二郎搶人
黃金甲草地跑低兩班 放陳蛇咪算

咁謙虛

佢高傲 但係佢宅心仁厚

佢富有 但係經常墮樓

墮樓只係口號

唔怪得成日跳

岩岩先買樓就想墬樓

買左任墮唔驚整污糟人地地方

果然宅心仁厚

下，牙拉收到風日本馬不來?

講真，都要有兩三層樓先...
佢可以選擇邊度墮，
我炭燒自己算

日本2400最多得隻花火仲要唔知嚟唔嚟
佢睇唔上眼掛

拉拉騎晒4隻香港馬
要迷了

潘似漢奸

聽日綸仔要大賭了

Qipco British Champions Sprint winner Glen Shiel will bypass the Hong Kong International Races and instead stay at home to prepare for a traditional European campaign in 2021.

Ante Post嗰堆可以搣飛

@草上飛

支持本土， 牙拉?

草巴原來外仔

感謝A巴解話
歐洲短途唔夠級數贏港隊
一哩正常情況都唔夠港隊跑

Saho一句嘢就變咗草蛇係外仔

歐洲5-6F真係唔夠澳紐種打

幸福指數呢啲十年都出唔到一隻
英愛種可以贏千二嗰場

丫仲有天久

佢地成班外仔日日都搵緊同伴圍爐

佢唔贏就係大運財贏都係歐洲種

天久贏嗰場香港短途錦標真係佩服
遠征日本返嚟可以衝得咁勁
覺得佢係類似大樹快車嗰啲 跑千二賺級數嘅馬
可惜冠軍一哩跑兩年都贏唔到

識贏就係識贏
識整就係識整 唔洗學

偽人真係偽人
隻駿王就係咁以為可以退休
原來去左澳門同醫生雄星一齊跑
你老尾果2公婆好心收皮啦
拉場頭馬都喊

屌，又話當係仔

吓？唔係話運返去澳洲定紐西蘭嘅咩

成日話當仔咁
真係咁錫就唔會周身傷仲要佢跑啦
正一濕鳩偽人

跟住咪同醫生雄星同一班機飛去澳門

蟲草天峰0分出局唔該

新個隻都係狗餅黎

又話流馬尿又話唔捨得
馬主個名仲係劉小慧

問過動物傳心師
駿王仲好想係綠茵賽場上奔跑
所以我地尊重佢既意見
運去澳門繼續比佢出賽

仲要拍哂片 喊哂口咁

烽煙好快過去陪佢

今年國際賽 外隊馬有無15隻

係馬交 叫咩馬名

我估有七八隻 最希望係變魔術跑到 撐得起個場

黃俊

尋日先落機
未有咁快改名

叫翻駿王囉做澳門代表跑港澳杯

唔貪心
Magical Tarnawa Skalleti In Swoop thx

勝在有方 — 方駿暉

平常心打疊再贏

「平常心」上季來港初期一再成熱，因泥閘走勢常見好，但可能當時未閹，且田草不合發揮而表現失望。今季復出於泥地跟跑得殿軍，結合同父馬近五季泥戰二十四次只得四次位置而未勝，場地性能未必好，有此表現已算有起色。剛戰轉到谷草千二，遇上偏快步速，段段快跟下能輕取「加州得迅」和形勢相對有利之「高明駿將」，後兩駒翌戰均能入三甲，締速和對手水準均出色。今隔五星期休息應夠，排檔適中而跑法夠主動，四歲自購馬連同外地只跑九仗，方興未艾，可像外地般打疊贏。

「青心星」上季尾於三班賺形勢才在泥地入位，水準不算高，反而之前一仗於谷草段段快跟下負頂磅於四班入Q之表現更佳，谷草威力比泥地強，今季初出大敗後稍休兩個月，跟高 分馬試泥閘走勢甚佳，可跟前駒鬥進度。

第五場 3 平常心 8 青心星 2 佳景福星

第七場 3 豹子頭 2 經典之星 8 永同歡欣

勝完可以再勝

毒果依家連報試閘都係一條片搞掂

關於被他捧到紅遍港九的「遮遮」身世，軒仔表示姐姐曾經長時間在台灣工作，識講80%國語，一心想她是希望用作照顧來港一同生活的父母，他說：「我爸爸媽媽都唔識講英文，同事叫Vincent，佢哋就叫人瘟神，所以諗住請個識國語姐姐照顧，可惜因為疫情關係，父母來港計劃一再拖延，我哋已經11個月冇見面，只能通過視像傾電話。」

呢個都幾貪心

唔計tarnawa 其他都話過想黎

話

凱旋門完法國隊潛晒水，Dermot Weld提都冇撚提過香港，得岳伯仁講咗兩句話係會嚟

原來社台做咗水魚

遲過你出

Khalid Abdullah真係勁

【進階選項】活力爆發一哩啱晒

其實近幾年都係瓶多啲勁馬嚟

兩萬鎊左右

葉森打吡冠軍

做生意就係咁做啦，市道唔好
Coolmore賣馬之餘都要去澳洲抬錢啦

Coolmore去澳洲就例牌啦，佢哋澳洲投資咗咁多

mr prospector條線出嚟
或者有得同龜波氣功啲女玩下inbreed?

今年特別要去搶啦

今年死嘅死，傷嘅傷就有

【張基焦點】噴火龍降班夠殺

上年咪一樣

上年Magic Wand起碼執咗麥堅倫啦

珀斯光輝下盤

福逸 (D176) 潘頓 高伯新 01 2 1 1 0.46.58 容後公布 前後俱備，步大力雄

容後公佈

幸運快車球仔

Mogul Hong Kong Vase 得返8倍，其實係咪真係有人收到風

係咪嚟呀

痴線一個禮拜唔見一半，明明岳伯仁乜鳩都冇講過

Fan site重注咗

Most Popular bets冇佢份，有Lord North 同打錯名嘅Helene Leadingstar

懷疑會整隻泥馬出黎

我福

墮樓了

R3 騰龍駒 (覓腸)

R3 馬功臣 (波利)

R5 佳景福星 (人一世勿一世)

R5 帆哥兒 (飲水)

R2 鵲橋飛渡 (saho)

R5 佳景福星 (冬天沒有雪花)

R6 雷公鑿 （當）

R5 年年旺 （なつめみお）

R1 活力爆發 （屠）

R6 合金之星 （寶高）

R8 心頭好 (金世正)

R4 駿爵士 (華可可)

R4 開心一號 (烽煙)

R7 雪戰神駒 (新力必)

R8 鴻圖巨星（痕哥仔）

撞咗

癲撚到

R7 萬事叻 (韋舒亞離家出走)

睇錯名?

佢搞事

佢on9

R7 辣臣 (新力必)

是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#180)

R2 緣份 (蘭仔)

R3 銘記知心(Priestgod)

R2 雙節棍 (冬天沒有雪花)

R4 無限商機(蔚藍海角)

R3 銀河飛馬(fishmandog)

R4 幸運大兄 (小川ともみ)

R8 玩具達人 (奧書)

R1 環保時代（買韋達會發達）

可以同奧狗係R8 決一勝負

聽日好肯定霍利時有頭馬
但估唔到邊隻

25/11 馬PO精選

第一組
R1 活力爆發 (屠)
R2 鵲橋飛渡 (saho)
R3 騰龍駒 (覓腸)
R4 駿爵士 (華可可)
R5 佳景福星 (人一世勿一世)
R6 雷公鑿 (當)
R7 萬事叻 (韋舒亞離家出走)
R8 心頭好 (金世正)

第二組
R1 環保時代 (買韋達會發達)
R2 緣份 (蘭仔)
R3 馬功臣 (波利)
R4 開心一號 (烽煙)
R5 年年旺 (なつめみお)
R6 合金之星 (寶高)
R7 辣臣 (新力必)
R8 鴻圖巨星 (痕哥仔)

第三組
R1
R2 雙節棍 (冬天沒有雪花)
R3 銘記知心(Priestgod)
R4 無限商機 (蔚藍海角)
R5
R6
R7
R8 玩具達人 (奧書)

二組針啦

R5 開心好友 (小川ともみ)

R6 捉金皇 (Win神)

R1 明德之星 (金仕芬)

r7 -1

SKIP 左我

#529

#548

R7 經典之星 （梁家俊［無傳承］）

25/11 馬PO精選

第一組
R1 活力爆發 (屠)
R2 鵲橋飛渡 (saho)
R3 騰龍駒 (覓腸)
R4 駿爵士 (華可可)
R5 佳景福星 (人一世勿一世)
R6 雷公鑿 (當)
R7 萬事叻 (韋舒亞離家出走)
R8 心頭好 (金世正)

第二組
R1 環保時代 (買韋達會發達)
R2 緣份 (蘭仔)
R3 馬功臣 (波利)
R4 開心一號 (烽煙)
R5 年年旺 (なつめみお)
R6 合金之星 (寶高)
R7 辣臣 (新力必)
R8 鴻圖巨星 (痕哥仔)

第三組
R1 明德之星 (金仕芬)
R2 雙節棍 (冬天沒有雪花)
R3 銘記知心(Priestgod)
R4 無限商機 (蔚藍海角)
R5 開心好友 (小川ともみ)
R6 捉金皇 (Win神)
R7 經典之星 (梁家俊[無傳承])
R8 玩具達人 (奧書)

華SIR 都要追數
駿爵士都揀

福逸（容後公佈）

可能都係追唔到

大家有冇咩買飛心得

淨係識買1w3p

珀斯有半格算係咁

下晝四五點應該會出入選名單

買莫雷拉 示意sticker

入選但會唔會都係唔黎

周狗騎王派錢？
預計頭5場已經封王

公布得即係會嚟
舊年柒到甩嗰單野應該係偶然

想睇4場都少過10隻跑

係咪真係有夏威夷

唔係夜馬跑到中間場次出
點都搵四個人係跑馬地有儀式去公佈掛

唔是
4點twitter就有

講緊上年

係

杏目上年都入選
上飛機發燒唔來

上年Magical

Racing Post understand that

大和主將同真心呼喚private咗

Coolmore可以拎一堆馬女過去傾

騰龍駒咁冷駿馬就咁熱

我真係懷疑有人收到風唔講，冇理由啲馬冇講過話嚟都咁撚熱

我覺得似會黎

佢哋班仆街Mogul得返6.5，痴線

呢隻唔使搣飛住

始終一早就講過話想黎，只係跟住臨時要去埋育馬者，結果個場唔去，可能真係呢場先黎料

等4點啦

到時又一堆人搣飛

潘狗開齋未

人地車咗大注等收錢

係嘅，English King 5000-1都有人買啦

上星期日開左

銷量過一百份嗰張紙話惡霸淫整五隻過嚟
magical
peaceful
mogul
育馬者一哩第一同第三嗰兩隻
但係order of australia冇報名
唔知有冇得補錢入

Peaceful唔係話入stud咩

今晚又係反潘日

有冇咁比面呀 咁多年黎都冇試過

兩隻狗餅
兩隻2隊
一隻明星級正選，差唔多啦

17年都出五隻
不過有兩隻唔係三條廢老件衫(好似係)

世一馬公

究竟會搵邊個幫老豆手呢

PCB / 學 / 米高

頭場爆冷先ok？

他笑言：「坦白說，其實我好鍾意食鳳爪，而且食了很多年！記得有一次我在澳洲，向外國朋友表示自己愛食鳳爪，他們都睜大眼睛看着我，展現出難以置信的表情，於是我便向他們解釋，鳳爪有很多骨膠原，多吃對皮膚有益。」

「我熱愛飲茶，平時會到茶樓嘆一盅兩件，最喜歡飲普洱，有時也會飲香片。」

「其實我的生活與不少港人一樣，我差不多每天都與太太Fifi去茶樓嘆茶、食點心，嘆一盅兩件。」

「FiFi擅於烹飪，我最鍾意食她蒸的魚，真的很好吃呢！」

邊位

聽聞佢都好鍾意食臘味糯米飯
真香港人嚟

邊個

老婆係Fifi咁係大魔啦
我冇get錯啩

大魔呀！今日蘋果馬版全幅feature

全才 韋達 快操 沙田 全天候 30.0 26.5 (56.5) (周俊樂)

安頌 韋達 快操 沙田 全天候 30.6 27.0 (57.6) (周俊樂)

共創繽紛 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (莫雷拉)

魅力漢子 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (莫雷拉)

無忌 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.3 25.1 (55.4) (黃皓楠) 變數

太陽戰馬 徐雨石 快操 沙田 全天候 32.0 26.7 (58.7) (黃皓楠) 藍天之星

好友利 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.1 25.4 (54.5) (巫顯東) 電訊火箭

童話 徐雨石 快操 沙田 全天候 27.1 (27.1) (黃皓楠)

藍天之星 徐雨石 快操 沙田 全天候 32.0 26.7 (58.7) (巫顯東) 太陽戰馬

電訊火箭 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.1 25.4 (54.5) (賀銘年) 好友利

牛安

【香港國際賽】岳家軍派遣育馬者盃精銳進襲

岳伯仁於今屆香港國際賽，將會崔護重臨。

名牌練馬師岳伯仁，鐵定率領剛於月初出戰美國育馬者盃精銳，來港出戰今屆香港國際賽。

由於早前受到瘦肉精事件影響，岳家軍錯過出戰法國凱旋門大賽日，為了彌補參戰大賽機會，旗下精銳跑畢月初舉行的美國育馬者盃後，一於順勢擸得就擸，延續遠征路線至香港國際賽。

據知落實來港跑國際賽的育馬者大軍共有5駒，當中以勝出育馬者盃草地一哩錦標的「澳國勳章」名氣最響，與同場跑第3的「文壇怪傑」，將會一併出爭香港一哩錦標，屆時將會硬撼本地擂台躉「金鎗六十」。

在2000米育馬者盃草地大賽跑獲第2的「變魔術」，與及跑第5的「業界巨頭」，將會分別出戰香港盃及香港瓶。

餘下一匹「安恬」，曾在育馬者盃雌馬大賽出戰，表現只是一般，14匹馬出戰只跑第11，而此駒將會聯同「變魔術」出戰香港盃盛事。

Peaceful 比新市場個soft ground撚完就廢咗

咁比面

岳伯仁竟然咁比面

有冇人今晚會追波狗win搏佢去騎師賽

好似已經出咗list

樸素無華俾橫山撚完都嚟

冇 Salios Tarnawa In Swoop

福永蛇可以一齊搣飛

瓶得7隻咁柒

Skalleti都好

有兩隻外隊撐下場都算係咁

Reynier 真係俾面

有百步穿雲都冇二郎

陣容算好睇啦
日本隊再出多幾隻馬黎就好 好過上年

二郎跑得禮拜日個場都預左唔跑ir

一早講過想黎

正叔可以揀多次樸素無華

咁好多都講咗想嚟添，最尾咪又係

杏目最衰唔黎
easymoney都唔要

告狗唔想攬炒掛

配邊個呢唔知 橫山叔可唔可以再黎

又睇到岳伯仁有幾重要

應該唔會有日本騎師嚟
跑完即刻返去都跑唔到有馬

除左松岡

打手

松崗正海？

佢同勝出光采人馬一體

梗係要打下 減左岳伯仁果5隻得翻幾多隻外隊

一係米高 / 學 / PCB

Skalleti / Coolmore/ 日本隊鬥快搶人

不過唔好咁開心住
隻馬未上機都有變數

仲要嚇走左好多馬

KGVI嗰啲先叫重要啦，冇咗佢哋就晨操喎

咪撚同我爭
榜首果條友

勝得精彩好似冇埋

2400隻法國馬乜料

陪跑多
歐洲G2 3水平

上左機 黎到操緊 都可以好似上年艾道拿果隻咁
山長水遠騎隻晉神

直接啲形容

狗餅

凱旋門尾二

黎到仲有醒目再臨比佢騎

香港都幾隻
即係時時鬥業界

係喎

Mogul 5.5

你班痴線歐洲佬

109分想縮落1200比另外幾隻109分頂死左

應該係啦

真係佩服外仔，啲風準撚到

時時有餘

潘頓場盃搵唔搵到野田優驥

細佬唔比老豆跑得唔得

騎Peaceful啦好唔好

呢隻都有機會

與龍共舞飛唔飛起楊明綸綸

冇咩可能

跑大賽真係冇得抝頸 用翻個大賽騎師算啦

唯獨外你原來工作人員問題所以唔來

澳職又加多隊波

騎馬克羅斯起碼威1800米算啦

直路頭二百真係似模似樣

等睇方狗破冰比與龍佢

叻廠仲有冇面
與龍共舞轉走咗可以喺國際賽出場

今年又all in架仔？

欄主圓俾隻時時拉狗
會唔會醒返隻與龍俾徒弟

1200選有理共想？
搵定後備啦

心律不正邊出到

咪有後備一二囉

睇漏咗下面有君達星當家馬騮

神蘇確認左唔黎香港客串？有冇消息

隻馬騮俾22萬後補做後備二

其實短途應該一早已經可以數到幾多隻會跑
唔明點解要咁傻比錢報名

冇，法國佢都未出返嚟

有理共想心律不正
仁者荃心有傷

應該預左補佢入去

金鎗最大對手係咪都係傳承+澳國勳章

清認真

Order Of Australia 喎

佢唔係贏左BC Mile咩,雖然係爆大冷

係贏咗BC MILE，不過我覺得呢隻馬冇咩特別

最大對手 抽多次1檔
馬多返D又唔同玩法

多馬拉得散又冇乜所謂
要爭最佳名次既 薛家燕放得快好過慢

好彩上季有場group
如果唔係比60食一世

60同出面跑夠唔夠啊

頭場要環保時代？

頌讚火星啦不過無神蘇又弱返唔少

川河拎到場G1都好野
又係比傳承同六十夾住

搶到PCB嘅可以抵消返冇咗Christophe Soumillon

有冇連贏過關3x7 中2場以上派500

要左明德

搵冷腳啦

又係時候計下岳少想點出招，今年行衰運，今次似係想黎搶錢拎尾彩

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
真開心 SO HAPPY D076 文家良 25/11/2020
志勝鬥士 LUCKY LEWIS E034 大衛希斯 25/11/2020

Magical3甲冇問題既 mogul都有機會食到 其他唔洗點睇

瓶唔係包尾已經有錢收
mogul包尾就大件事

有冇推介

Magical應該要贏，Mogul我覺得會贏，一哩就真係唔識計

喜氣綿綿?

通常4連環買咩? 2膽6腳?

西夏之王

勁駒個賠率好怪

有預感波狗靜靜雞偷1win跑騎師賽

一場兩隻邊有戰術

跟住表演跑馬𥄫女神功

Skalleti早過magical過終點啦

我欺操爆馬

Danon Premium 3
Magical 10/3
Furore 4
Normcore 10
Skalleti 11

Danon premium

駿爵士係咪唔值咁熱

咁既賠率我實搏下面個兩隻

搞死60

沙田之王 Win Bright 都有8倍

2000乾快地唔覺贏到

算數啦呢兩隻，執定行李去美丹啦

Bet365調整緊賠率
唔見有得睇既

未update

冇大更新掛，danon premium 開飛熱到依家

60熱撚到

正常啦，邊有可能會冷

贏撚硬咩

唔係贏硬，只不過外仔見到佢咁嘅賽績，Ante Post點都唔會太冷，如果真係開得冷又中咗佢哋蝕到仆街

Tarnawa In Swoop

馬昆對狗男女係咪有短期客串牌？

下年都未必嚟

唔似有
馬昆會落澳洲

Tarnawa唔黎都明
In swoop

蘇銘倫黎啦！

應該收起咗

留力出年睇下可唔可以贏凱旋門

你睇下

未嚟已經叫狗男女，唔使兩個禮拜

又可以睇直路㩒住大把係手

跑完就去美丹 岩岩好

神蘇係咪想留低客串一排先

差唔多啦，蘇萊需要佢

兩個月

好似係12月13到2月14

要大賭兩個月了

客串期多過10win 都還神

有冇人諗過彭蛇既感受

多過潘is ok

有冇得彈鐘

其實呢d有嚴重利益關係根本唔應該比佢地同場.....

神蘇好返啦

唔通拆散人地咩

最好
田狗條垃圾睇到眼都突埋

長追笑傲成功

以前李格力兩公婆同場串Q啦

仲pending緊,唔知幾時真係搣

明德之星好撚煩

Mars同Normcore完全冇新聞突然間又加入都幾搞笑

今朝JRA講咗Admire Mars會嚟

車手唔黎試多次？

塞多次

肥鬼啦

linda 山長水遠過黎試閘

巴度大搏殺？

飛彈-7點輸

肥鬼增程 熟悉劇本

我都唔知
仲要4檔

唯有跑完再搵借口

Danon Premium G1次次都熱但次次都交唔出大家expect嘅水準，呢兩年安田都跑到屎咁

不過唔知點解仲係大熱

潘狗跑呂d馬多數都好比心機

Gun

其實野田系有冇贏過年長馬草地G1佢成日都有兩歲馬跑得好咁，跟住就冇影

頭場迷潘算

都合理啦，Magical有G1証明過同場其他馬咁多，正路應該要贏

等Magical 落飛啦

西夏

明德仲有冇呀

又迷頓了

如沐春風

Mogul

大家都係輸俾Addeybb,睇吓邊個勁啲

正路啦

頭場潘頓啦 無謂同錢鬥氣 w梗

仲有冇人支持我鄭

活力爆發

今場買咩

睇好佢

有

油不是「環保年代」
寂寞芳心的愛

如沐春風拍羊威紫荆 要了

R1 2重心

識贏就係識贏

次次贏少少

連續3win

5班拉

活力爆發暈撚咗

我拉

跑咩？

捉到閪拉

今場拉狗真係攝得好靚
唔識贏就係唔識贏

真係識贏就係識贏

以後唔再反識贏就係識贏呢句了

屌你廢頓 你on9架？

雷狗咁撚精神，抵輸啦

輕鬆
中左冷Place
謝謝各位 🙏

明德之星=草地版執到笑

半冷雷 無人信

2020年再睇埋你個名，識買了

買左1w3p

又明徳

賢仔D金句次次谷草5班都用得著

彪 有料

想破數據

潘打咗一鞭
不過三疊冇計

蒙古王退役左之後
而家你有咩愛駒？

加五六分下場仲有得跑五班

喜氣綿綿下場大賭

屌 點解我去錯過拉拉嘅環保吹

條q得13倍

黎水

明德之星好撚煩 霸撚住5班1650

跟左位置Q

靚紫荊

賭左呢場靚紫荊先

咁靜

相信我肥！

睇馬要靜 睇波好撚嘈

新界之星

買前置？

點解8號咁冷

雷神！

陽明gogo

雙節棍跟前咁屈

肥鬼呢隻幾多次第二

雙節棍放頭

嘩彭國年啲攞位係咪弱撚智

隻雀又差d

方狗又搞事

五檔FING到差唔多最出又走返入去塞

周俊樂幾時死

周狗幾時收皮
唔早啲騎直路又走入去 人地個個衝緊你仲塞車

跑到錯撚晒，陽明應該放又唔放，雙棍留又唔留

兩隻貼欄一二檔包q

食屎狗黎

周狗係度fing黎fing去

仲要直路佢好似控制唔到咁，薛恩騎沙田個場真係屌打佢

隻雀出閘咁快都唔放

緣份試準晒

陽明高高放？？

周蛇最後搵拉搵好d就羊得啦

雙節棍放都有第4

雷狗真係好癲下

有人屌鳩周狗未

懷疑佢拍埋肥鬼搵食 睇住個p黎跑 上次軍炮又係咁

今日條直路咩事 個個走中線

後左啲係真既

勁駒個馬主著到似露宿者

最初出面真係冇位嘅

呢個似，肥鬼條撚樣真係好麻

上次唔係陳蛇內閃唔識控制隻馬P都冇

c+6急灣順勢fing出中線姐

周狗想點

我覺得佢冇錯喎，最初出面冇位，攞完入去出面先開返個位。

有無心水

一早要騎啦 轉彎入直路又唔係要欄
個個開始走你仲慢慢嚟
你唔走人地走你咪俾人困
之後走出走入唔知想點

佢學潘明輝咁跟34位跑輸都服
而家擺明馬有佢拖到追唔切先抽出黎衝

軍炮離譜好多， 呢場有博嘅。

就咁睇周啫喱應該好快收皮

有時啲人拉出去沖 牙拉 kc攝內欄上都有得追下

唔知以為獨居老人嚟，原來係馬主

8號贏鳩硬？

9

9號

最冷

82倍 要跟了

有排玩收放自如

日本好似唔開瓶俾人賭?

潘頓

余伯都成日著到露宿者咁啦

勁呀

不如諗下趁下彭國年點算
神SO 來埋佢食得屎

晉神掛

算係咁

拉叔贏馬未

同盟

今場

1200米含淚買周蛇

晉神6倍
騰龍駒又6倍
騰龍駒好似抵搏d

有冇人買波仔

識贏先識贏

賭銀河飛馬

日日有餘

日日有餘當時時有餘咁賭

名牌效應

巴度P

625 01 01/05/19 跑馬地草地"C+3" 1200 好 3 2 76 苗禮德 杜美爾 短馬頭位

隻7點睇

杜美爾人都走左 請勿消費死者

賭馬功臣啦

木火同明咁好分係咪伏味濃

追寶尾

追唔追？

追左

波仔

賀年

雷+1檔

係咪gel得？

木火

2檔

1 12

1 5

隻7

爆隻7

頂撚住呀銀河飛馬

牙蔡又有好野？

銘記知心真係有

89呢

艾力感謝

賀銘年真係死傻西黎

跟左精選

周狗搞咩

駛唔駛留得咁撚後

9w

7差d w撚埋

木火同明咁遲先撻得著

隻1做馬肉酸到

屌 影贏 好彩

我屌你老母賀年騎乜閪呀

騎幾步大力扯想點

有冇手足賭咗何良，圍個爐

騰龍駒走去放?

雷神今晚鬼鬼地，2,3場都係咁，入直路搞到隻馬彈入又彈出

第幾？

Kc真係比我估到佢走內欄 真係比晉神搞死左

我拖哂初出

四重彩 複式馬膽
3 場 5 銀河飛馬 + 12 木火同明 +
9 駿馬風采 拖 F
唉 小氣好L煩

兩條友鬥燒
雷見唔對路即刻拖一拖

入直路一鞭都唔打

次次走入面

3組勁到

我點撚知佢去左邊

晉神果度抽一抽 後面幾隻都要退成個馬位

巧彩最後迷左雷

賀狗係咪take 左野

之前班傻佬仲話薛恩走人先

搞事

名牌下場換何妖食得

巴度

史卓豐爭啲攞到位玩騎師邀請賽

All in

好論盡下喎
如果唔係-7肯定第二都冇

中到7但唔中腳

不過我冇買

拉叔都唔買